如果Google全部嘢停止運作，呢個世界會變成點呢？

如果Google全部嘢停止運作，包括Google drive、Google search、Google translate、Gmail.......

班大學生會變成點？

我想睇成個網絡世界冧咗會點多啲

OneDrive, Bing, 唔知, Outlook...

微軟翻生
Apple搶Market

Onedrive真係...

Android死咗大部分人會仆街

APPLE最後嬴家

冇google 全世界學生即刻仆街

如果無Google map，真係會蕩失路

無google無得以圖搜圖

其實重有冇search engine可以search圖？

google嘅極限已經到左，而家輪到我㗎yahoo發揮喇

應該話 以圖搜尋

Apple 升十倍

中國或成最大贏家
因為大陸狗本身都冇得用google

用Apple/IOS咪贏囉
地圖同browser email App Store 都自家
係個google drive

冇wiki先仆街

毒撚有午餐肉都唔敢同女仔講

好撚大獲,齋講電話已經可以含撚

冚球鏟

中原地圖會成為最後贏家

strong hold 地圖王 2018, 英中字典 一定會 fat fat

冇translate 先係

百度救世

香港人會繼續返工

有百度，中國又贏

wiki同translate

有咩會點呀？咪其他公司頂上囉on9

無windows會唔會大獲d ...

𠽌，唔好咁大聲，你會引Mr.A出嚟㗎

贏國或成最大贏家

中學生就可能係既
大學做assignment寫essay你wiki條毛

樓上講嚟講去都係軟硬體，database呢？

香港大把人失業

用番yahoo/Netscape/Bing 囉

百度好似得

Google is skynet !

唔講都唔記得，未有google map之前都係睇中原地圖

我淨係知我啲珍藏會冇哂

事實上無windows係得普通人受影響

assignment神網scholar.google

錯！嗰d唔係人，係蝗

中原地圖有冇得睇街景？

google search先最緊要

未有smartphone嘅年代都可能係
依家無咗win自然有其他嘢取代

尖銳 變成都市傳說

yahoo 重出江湖

YouTuber失業